舊樓上網問題(有j圖)

宜家搬左去舊樓塭左4間公司都冇fiber
1. Hkbn，offer 200m cable share
2. Pccw, 8m cable, 唔知係未share
3. Hgc, 生意都唔做
4, icable, 生意都唔做

我想問下買sim卡抵定忍下用cable？
Sim卡有乜推介？

J圖後補

後補

邊一間